代Po 捉鬼後遺

我哋有啲嘢想同大家講講。。。。。。

我地物資站Admin，有人都出過去勇武，都有人被捉過鬼，甚至被人圍過，但我哋都無一句怨言，繼續抗爭。。

因為近幾次運動捉鬼氛圍太嚴重，所以我哋先有想退後做物資站幫前線班仔女嘅諗法。。。雖則有時都忍唔住出左去，但所幸嘅係能安全回家同無再被人捉鬼。。。

前線捉鬼我地可以諒解，但依家連物資站都被捉埋一份，所謂嘅XX關注組無故地，將我地個Tg名Tag落一個懷疑食人血嘅物資站嘅相度，並抹黑其中一位Admin係鬼，企圖令我地名譽受損，此舉令我地感到極為心寒，心灰，無奈，亦令我地受眾矢之的，有攞過飯卷嘅仔女都唔再問我地攞卷食飯，無疑令人遺憾，雖然該疑似大台已除去我哋個名，但聲勢已無法挽回。。。。。。

繼屠龍，蜘蛛，火炬團隊暫退後，我地都決定，只要再有一次捉錯鬼事件，我哋物資站將會無限期有限度回覆。。

各位唔該唔好再捉鬼。。。。。。。。
各位唔該唔好再捉鬼。。。。。。。。
各位唔該唔好再捉鬼。。。。。。。。

完！！！！

多謝各位信任我地嘅家長同仔女，係你哋令我地有動力再做落去。。。。。。

雖仍有心力，但無可奈何地我地必須做呢個決定。在此向各位致以萬二分致歉。。。。🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

連後勤都咁灰，你地諗下被捉錯嘅前線會點？

唔捉鬼
捉到真鬼你吹佢唔漲
捉到手足，只會雙輸，唔會有贏

捉手足當贏既只有5毛熱狗紅底

推, 捉鬼死全家

中年叔叔嬸嬸捉鬼你點避